有冇人試過拍片錄低自己訓教?

尋晚錄完先知原來自己有小小鼻鼾

仲會發開口夢，係到叫有隻雀仔走咗

有錄嗰啲應該冇機會再覆你...

想錄 冇咁大容量拍片

我比較想錄自己醉左或斷片

你又真係有耐性睇完全晚自己瞓覺

你係Catgirl ？

chacha

查

查爺

建議你唔好咁做

Rip

查查

一陣唔知影到咩

100Gb一路叉電一路錄夠唔夠？